新冠疫苗｜聶德權：考慮放寛已接種人士防疫限制 可進入部份處所

新冠肺炎疫情持續，政府會免費為市民接種新型肺炎疫苗，並由公務員事務局局長聶德權負責統籌疫苗接種工作。

聶德權接受明珠台節目《清心直說》訪問時表示，會考慮放寬已接種疫苗人士的部份防疫限制，例如由外地回港時可檢疫少於21天，或研究部份處所只供已接種人士進入等。

聶德權在節目上指出，政府會與專家顧問參考科學數據，考慮放寬已接種疫苗人士的部份防疫限制，例如由外地回港時可檢疫少於21天，或研究部份處所只供已接種人士進入，「抵達香港機場、檢測結果呈陰性，又能否修訂檢疫措施？進入處所或其他方面，會否修訂社交距離措策？」

聶德權亦指，可考慮年齡較高組別的人士先接種，亦可能設有年齡上限。他指，要分期接種疫苗，並要視乎疫苗供應及人口分佈，可以先由60歲、70歲或80歲或以上長者接種。

可以優先進入大酒店

處所

乜撚嘢文嚟

場所唔撚得既

邊個處？邊個所？

健康碼殺黎啦

咁處所？咁個處所嘅工作人員又點計

處所 = premises
法律/政府文書一向用開依個句
唔識野就google 完先好屌可以嗎

兒登仔真係唔讀書